## Homework22 - UploadFilesAndJSON

```
Реализовать страницу /files, которая выводит список файлов, загруженных пользователем, который сейчас просматривает страницу (необходима аутентификация).

На этой странице предусмотреть LiveSearch по оригинальному названию файла.

Список файлов представляет собой список ссылок. Название ссылки - оригинальное название файла. При нажатии по ссылке открывается загруженный на сервер файл
```

## Homeworks26 - ServletWithSpring

```
Для ДЗ Homework22 "прикрутить" конфигурацию Spring ко всем компонентам.

Использовать JDBC-репозиторий!!!
```

## Homeworks27 - ServletWithSpringDataJpa

```
В Homeworks26 "прикрутить" конфигурацию Spring на аннотациях. Использовать Spring Data Jpa-репозитории
```